6 7分女都有8 9分男朋友 咁8 9分既女呢？

咪6 7男朋友

原來呢啲野都有分計

雲B 有幾分

咪有6，7個男朋友

評分準則 is ?

1個樣衰有錢既男朋友

去咗同女仔拍拖

同時有好多個 8 9 分男友

89分女咪坐緊法拉利囉。 揸果個幾多分唔知。